[12/9 回歸戰] 拳王泰臣既身型已經差唔多回復完成!!!!

最近

之前

對手Roy Jones Jr 訓練片

WIFI不破

佢剃埋啲鬚就差唔多

好撚佩服

有無連登仔有信心打低53歲廢老

可唔可以插眼撩陰

認真 步法好慢 節奏太慢 我打佢兩拳佢都未必打到我

其實唔難
我有信心 佢未見到我出手 已經瞓底左

邊個訓低

推

成日見到呢啲留言 都會覺得好撚過鳩癮

好尷尬😅

巴打點睇李小龍

發覺youtube啲鬼佬都吹到李小龍好勁

每次都會提番我係上緊連登

年紀大就算有肌肉都係冇力
講真唔洗君如出馬
我都夠抽

我好有信心比佢一掌打低

佢好似係支持侵架

識mma又差唔多體重既可以打

頂到一回合當你贏

佢反應同速度應該會慢晒
連登是但搵個廿幾歲做開占既後生仔
應該都可以輕鬆同佢打到至少3個回合

李小龍吊打

可以俾泰臣一拳打死，係一種榮耀